想睇Fate系列動畫

由邊套煲起好

有咩推介

冰室的天地

同佢世界觀一致？

Faith/ero

睇還睇 千祈唔好玩fgo

留名睇Fate zero vs Fate stay night
大戰

上面求其簡一套睇先實無死(好似係)

Fate/kaleid liner

我會咁推 fate zero ->fate stay night ->電影

Zero > UBW
跟住無所謂

fate Apocrypha
衛宮飯

UBW->Zero->06fate->HF
zero冇乜解釋聖杯戰爭係做乜
我嗰陣一黎就睇zero睇到一頭霧水

玩咗隻game再睇啦

對入門觀眾黎講, 呢個組合算係唔錯

HF係咪total3部曲? 趁第3部仲未出..呢套其實可以忽略

非常獵奇/重口味

fate apocrypha
睇完直接退坑

Fate/Apocrypha

當然係睇ubw 睇完咗正義既夥伴然後上前線

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

是撚但 橫掂睇睇下你見到d術語唔識就要上網慢慢查

可以先看Lovelive，最近ц^s又要出新歌了，

糞作 睇黎哂時間

F/SN啦 最易入口
之後就UBW>ZERO>HF

UBW / HF

F/SN > UBW > Zero